想收集下大家嘅愛情觀

樓主：a0毒撚
朋友：a380 女女

愛情要黎，擋都擋唔住，愛情觀根本就係廢話。

唔理佢殺過人定做過雞

愛情
有無諗過白頭到老 我覺得唔一定需要去諗
但愛會融入喺每日嘅相處之中
你自然會感受到佢對待你嘅方式
會慢慢變成咗你心目中所期望嘅永久
因為愛你嘅人
都會不知不覺中 默默為你改變
而你自己都一樣

- by: 感情台大假膠

諗太多唔好，諗完又唔會有改變，途增煩惱。

樓豬係咪最近好得閒，無野做？

是但，睇你個樣都係想追女神, 結局似做兵多。。

感情問題一律建議絕交
你個fd雞嚟

又唔好咁講，呢個世界咩人都有嘅，識多個人無壞

理想嘅關係
係兩個人會互相扶持 互相鼓勵
一齊成為更好嘅人

我都識幾個黑警無壞嘅

知道對方咩人，適當保持距離

我覺得愛情觀係每個人心入面理想嘅愛情，但係唔代表人會完全依照自己嘅愛情觀去同另一半相處，或多或少都會有啲出入

最簡單講句，好多人都覺得愛情係應該忠貞不二，接受唔到另一半出軌，但係當另一半出軌嘅時候都未必即刻分手，而係選擇苦苦哀求，咁已經同自己嘅愛情觀有唔同